# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-06-20 13:57+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-06-21 14:00+0800\n"
"Last-Translator: James C.C. Chien<james@mindman.com.tw>\n"
"Language-Team: MailWatch <mailwatch-users@lists.sourceforge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: bayes_info.php:32 other.php:64
msgid "SpamAssassin Bayes Database Info"
msgstr "SpamAssassin Bayes 资料库资讯"

#: bayes_info.php:40
msgid "Bayes Database Information"
msgstr "Bayes 资料库资讯"

#: bayes_info.php:63 bayes_info.php:103
msgid "Number of Spam Messages"
msgstr "垃圾邮件数量"

#: bayes_info.php:66 bayes_info.php:107
msgid "Number of Ham Messages"
msgstr "正常邮件数量"

#: bayes_info.php:69 bayes_info.php:111
msgid "Number of Tokens"
msgstr "Token 数量"

#: bayes_info.php:72 bayes_info.php:115
msgid "Oldest Token"
msgstr "最旧的 Token"

#: bayes_info.php:75 bayes_info.php:119
msgid "Newest Token"
msgstr "最新的 Token"

#: bayes_info.php:78 bayes_info.php:127
msgid "Last Expiry"
msgstr "最近逾期清除"

#: bayes_info.php:81 bayes_info.php:131
msgid "Last Expiry Reduction Count"
msgstr "最近逾期清除数量"

#: bayes_info.php:86 bayes_info.php:138
msgid "Database Type"
msgstr "资料库种类"

#: bayes_info.php:123
msgid "Last Journal Sync"
msgstr "最近日志同步"

#: bayes_info.php:138
msgid "Spamassassin Build-In"
msgstr "SpamAssassin 内建"

#: checklogin.php:52 checklogin.php:64
msgid "Invalid query: "
msgstr "错误的查询: "

#: checklogin.php:53 checklogin.php:65
msgid "Whole query: "
msgstr "完整查询: "

#: checklogin.php:155 login.php:34 login.php:91
msgid "MailWatch Login Page"
msgstr "MailWatch 登入页面"

#: checklogin.php:151 login.php:52 login.php:104
msgid "MailWatch Login"
msgstr "MailWatch 登入"

#: checklogin.php:154
msgid "Bad username or Password"
msgstr "错误的使用者或密码"

#: checklogin.php:159 login.php:55 user_manager.php:80 user_manager.php:152
#: user_manager.php:315
msgid "Username"
msgstr "使用者帐号"

#: checklogin.php:166 login.php:60 user_manager.php:82 user_manager.php:83
#: user_manager.php:154 user_manager.php:155 user_manager.php:317
#: user_manager.php:318
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: checklogin.php:175 login.php:67
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: checklogin.php:175 lists.php:301 login.php:67 user_manager.php:95
#: user_manager.php:168
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: checklogin.php:175 login.php:67 login.php:110
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: detail.php:45
msgid "yes"
msgstr "是"

#: detail.php:46
msgid "no"
msgstr "否"

#: detail.php:54
msgid "Received on:"
msgstr "收信时间:"

#: detail.php:55
msgid "Received by:"
msgstr "收信主机:"

#: detail.php:56 detail.php:111
msgid "Received from:"
msgstr "寄信主机:"

#: detail.php:57 detail.php:118
msgid "Received Via:"
msgstr "路由主机:"

#: detail.php:59 detail.php:225
msgid "Message Headers:"
msgstr "邮件档头:"

#: detail.php:60 lists.php:239 viewmail.php:156 viewmail.php:158
#: viewmail.php:160
msgid "From:"
msgstr "寄件者:"

#: detail.php:61 detail.php:179 detail.php:191 lists.php:243 viewmail.php:176
#: viewmail.php:178 viewmail.php:180
msgid "To:"
msgstr "收件者:"

#: detail.php:62 detail.php:179 detail.php:195 viewmail.php:196
#: viewmail.php:198 viewmail.php:200
msgid "Subject:"
msgstr "主旨:"

#: detail.php:63 detail.php:222
msgid "Size:"
msgstr "大小:"

#: detail.php:64
msgid "Archive:"
msgstr "存档:"

#: detail.php:65
msgid "Anti-Virus/Dangerous Content Protection"
msgstr "病毒/恶意内容 反制防护"

#: detail.php:65 detail.php:70 detail.php:80 detail.php:263
msgid "HEADER"
msgstr "邮件档头"

#: detail.php:66
msgid "Virus:"
msgstr "病毒:"

#: detail.php:67
msgid "Blocked File:"
msgstr "拦截的档案:"

#: detail.php:68
msgid "Other Infection:"
msgstr "其它感染:"

#: detail.php:69 detail.php:167
msgid "Report:"
msgstr "报告:"

#: detail.php:71 detail.php:247
msgid "Spam:"
msgstr "垃圾邮件:"

#: detail.php:72 detail.php:255
msgid "High Scoring Spam:"
msgstr "高分垃圾邮件:"

#: detail.php:73
msgid "SpamAssassin Spam:"
msgstr "SpamAssassin 垃圾邮件:"

#: detail.php:74
msgid "Listed in RBL:"
msgstr "列在 RBL:"

#: detail.php:75
msgid "Spam Whitelisted:"
msgstr "垃圾邮件白名单:"

#: detail.php:76
msgid "Spam Blacklisted:"
msgstr "垃圾邮件黑名单:"

#: detail.php:77 detail.php:240
msgid "SpamAssassin Autolearn:"
msgstr "SpamAssassin 自动学习:"

#: detail.php:78
msgid "SpamAssassin Score:"
msgstr "SpamAssassin 分数:"

#: detail.php:79 detail.php:219
msgid "Spam Report:"
msgstr "垃圾邮件报告:"

#: detail.php:80
msgid "Message Content Protection (MCP)"
msgstr "邮件内容防护 (MCP)"

#: detail.php:81
msgid "MCP:"
msgstr "MCP:"

#: detail.php:82
msgid "High Scoring MCP:"
msgstr "高分 MCP:"

#: detail.php:83
msgid "SpamAssassin MCP:"
msgstr "SpamAssassin MCP:"

#: detail.php:84
msgid "MCP Whitelisted:"
msgstr "MCP 白名单:"

#: detail.php:85
msgid "MCP Blacklisted:"
msgstr "MCP 黑名单:"

#: detail.php:86
msgid "MCP Score:"
msgstr "MCP 分数:"

#: detail.php:87 detail.php:259
msgid "MCP Report:"
msgstr "MCP 报告:"

#: detail.php:101
#, php-format
msgid "Message ID '%s' not found!"
msgstr "找不到邮件ID '%s'!"

#: detail.php:113 detail.php:174
msgid "Add to Whitelist"
msgstr "加至白名单"

#: detail.php:113 detail.php:174
msgid "Add to Blacklist"
msgstr "加至黑名单"

#: detail.php:122 rep_top_mail_relays.php:133
msgid "IP Address"
msgstr "IP 位址"

#: detail.php:123 rep_top_mail_relays.php:132
msgid "Hostname"
msgstr "主机名称"

#: detail.php:124 rep_top_mail_relays.php:134
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: detail.php:126 functions.php:257 functions.php:591 functions.php:1877
#: rep_mrtg_style.php:169 rep_sa_rule_hits.php:103 rep_top_mail_relays.php:137
#: rep_total_mail_by_date.php:163 rep_total_mail_by_date.php:211
#: quarantine_report.php:160 quarantine_report.php:161
#: quarantine_report.php:162 quarantine_report.php:164
#: quarantine_report.php:169 quarantine_report.php:193
#: quarantine_report.php:194 quarantine_report.php:195
#: quarantine_report.php:197 quarantine_report.php:202
msgid "Spam"
msgstr "垃圾邮件"

#: detail.php:127 rep_mrtg_style.php:170 rep_top_viruses.php:123
#: rep_total_mail_by_date.php:209 rep_viruses.php:164
#: quarantine_report.php:157 quarantine_report.php:190
msgid "Virus"
msgstr "病毒"

#: detail.php:128
msgid "All"
msgstr "所有"

#: detail.php:139 detail.php:142
msgid "Reverse Lookup Failed"
msgstr "反解失败"

#: detail.php:148
msgid "GeoIP Lookup Failed"
msgstr "GeoIP 解析失败"

#: detail.php:284 detail.php:301
msgid "Relayed by"
msgstr "转寄者"

#: detail.php:285 detail.php:302
msgid "Relayed to"
msgstr "转寄至"

#: detail.php:286 detail.php:303
msgid "Delay"
msgstr "延迟"

#: detail.php:287 detail.php:304 functions.php:274 functions.php:1548
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: detail.php:300 functions.php:1431 functions.php:1435
msgid "Date/Time"
msgstr "日期/时间"

#: detail.php:318
msgid "Relay Information"
msgstr "转寄资讯"

#: detail.php:375
msgid "Quarantine Command Results"
msgstr "隔离指令结果"

#: detail.php:379
msgid "Result Messages"
msgstr "结果讯息"

#: detail.php:389
msgid "Error Messages"
msgstr "错误讯息"

#: detail.php:398 functions.php:167 geoip_update.php:199
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: detail.php:406 functions.php:601
msgid "Quarantine"
msgstr "隔离"

#: detail.php:409 functions.php:1877
msgid "Release"
msgstr "释放"

#: detail.php:410 filter.inc:267 lists.php:222 user_manager.php:252
#: user_manager.php:291
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: detail.php:411
msgid "SA Learn"
msgstr "SA 学习"

#: detail.php:412 msrule.php:36
msgid "File"
msgstr "档案"

#: detail.php:413
msgid "Type"
msgstr "种类"

#: detail.php:414
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: detail.php:415
msgid "Dangerous"
msgstr "危险"

#: detail.php:430
msgid "As Ham"
msgstr "视为正常邮件"

#: detail.php:430
msgid "As Spam"
msgstr "视为垃圾邮件"

#: detail.php:430 functions.php:1877
msgid "Forget"
msgstr "遗忘"

#: detail.php:430
msgid "As Spam+Report"
msgstr "视为垃圾邮件+提报"

#: detail.php:430
msgid "As Ham+Revoke"
msgstr "视为正常邮件+撤回"

#: detail.php:468
msgid "Alternate Recipient(s)"
msgstr "替换的收件人"

#: docs.php:27 docs.php:35 functions.php:605
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

#: docs.php:36
msgid ""
"This page does require authentication, so you can put links to your site "
"documentation here and allow your users to access it if you wish."
msgstr ""
"本页面不需要验证, 所以如果您有需要可将网站文件连结置放於此并允许使用者存取."

#: do_message_ops.php:31
msgid "Operation Results"
msgstr "操作结果"

#: do_message_ops.php:35
msgid "Spam Learn Results"
msgstr "垃圾邮件学习结果"

#: do_message_ops.php:82
#, php-format
msgid "Message %s not found in quarantine"
msgstr "隔离区中找不到邮件 %s"

#: filter.inc:103
msgid "Active Filters"
msgstr "有效的过滤器"

#: filter.inc:108
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: filter.inc:111 filter.inc:312
msgid "None"
msgstr "无"

#: filter.inc:115
msgid "Add Filter"
msgstr "增加过滤器"

#: filter.inc:117
msgid "Statistics (Filtered)"
msgstr "统计 (已过滤的)"

#: filter.inc:130
msgid "Oldest record"
msgstr "最旧的纪录"

#: filter.inc:131
msgid "Newest record"
msgstr "最新的纪录"

#: filter.inc:132
msgid "Message count"
msgstr "邮件数量"

#: filter.inc:134 functions.php:602 reports.php:40
msgid "Reports"
msgstr "报表"

#: filter.inc:262 lists.php:301
msgid "Add"
msgstr "新增"

#: filter.inc:263
msgid "To set date you must use YYYY-mm-dd format"
msgstr "设定的日期格式必须是 YYYY-mm-dd"

#: filter.inc:264
msgid "Load/Save Filter"
msgstr "载入/储存 过滤器"

#: filter.inc:265 filter.inc:267
msgid "Save"
msgstr "储存"

#: filter.inc:267
msgid "Load"
msgstr "载入"

#: functions.php:28
msgid ""
"Cannot read conf.php - please create it by copying conf.php.example and "
"modifying the parameters to suit.\n"
msgstr ""
"无法读取 config.conf - 请复制 config.conf.example 并修改相关参数以建立该档"
"案.\n"

#: functions.php:165
msgid ""
"You are running MailWatch in distributed mode therefore MailWatch cannot "
"read your MailScanner configuration files to acertain your primary virus "
"scanner - please edit functions.php and manually set the VIRUS_REGEX "
"constant for your primary scanner."
msgstr ""
"您的 MailWatch 在分散模式下执行, 所以 MailWatch 无法读取您的 MailScanner 设定"
"档来确认主要的扫毒引擎 - 请修改 function.php 及 手动设定 VIRUS_REGEX 参数为您"
"的主要扫毒引擎."

#: functions.php:204
msgid "MailWatch Filter Report"
msgstr "MailWatch 过滤器报告"

#: functions.php:242
msgid "Jump to message"
msgstr "跳到邮件(填入邮件ID)"

#: functions.php:246
msgid "Current User"
msgstr "目前使用者"

#: functions.php:246
msgid "Current Sytem Time"
msgstr "目前系统时间"

#: functions.php:246
#msgid "Welcome"
#msgstr "欢迎"

#: functions.php:255
msgid "Color Codes"
msgstr "颜色代码"

#: functions.php:256 quarantine_report.php:158 quarantine_report.php:191
msgid "Bad Content"
msgstr "不良内容"

#: functions.php:256 quarantine_report.php:159 quarantine_report.php:192
msgid "Infected"
msgstr "感染"

#: functions.php:258
msgid "High Spam"
msgstr "高分垃圾邮件"

#: functions.php:260
msgid "High MCP"
msgstr "高分 MCP"

#: functions.php:261
msgid "Whitelisted"
msgstr "白名单"

#: functions.php:262 quarantine_report.php:163 quarantine_report.php:196
msgid "Blacklisted"
msgstr "黑名单"

#: functions.php:263
msgid "Not Scanned"
msgstr "未扫描"

#: functions.php:264 functions.php:586 rep_mcp_rule_hits.php:97
msgid "Clean"
msgstr "干净邮件"

#: functions.php:278
msgid "NO"
msgstr "否"

#: functions.php:279
msgid "YES"
msgstr "是"

#: functions.php:283
msgid "children"
msgstr "子程序"

#: functions.php:286 functions.php:299
msgid "proc(s)"
msgstr "程序"

#: functions.php:310
msgid "Load Average"
msgstr "平均负载"

#: functions.php:324
msgid "Mail Queues"
msgstr "邮件驻列"

#: functions.php:325 functions.php:335
msgid "Inbound"
msgstr "内寄"

#: functions.php:326 functions.php:336
msgid "Outbound"
msgstr "外送"

#: functions.php:328
#, php-format
msgid "Please verify read permissions on %s and %s"
msgstr "请确认 %s 及 %s 读取权限"

#: functions.php:341
msgid "Free Drive Space"
msgstr "剩余磁碟空间"

#: functions.php:584
msgid "Today's Totals"
msgstr "今日统计"

#: functions.php:585
msgid "Processed"
msgstr "处理"

#: functions.php:587 rep_top_mail_relays.php:136
#: rep_total_mail_by_date.php:160
msgid "Viruses"
msgstr "病毒"

#: functions.php:588
msgid "Top Virus"
msgstr "最高病毒"

#: functions.php:589
msgid "Blocked files"
msgstr "拦截的档案"

#: functions.php:590
msgid "Others"
msgstr "其它"

#: functions.php:592
msgid "High Scoring Spam"
msgstr "高分垃圾邮件"

#: functions.php:594
msgid "High Scoring MCP"
msgstr "高分 MCP"

#: functions.php:599 status.php:28
msgid "Recent Messages"
msgstr "最近邮件"

#: functions.php:600
msgid "Lists"
msgstr "黑/白名单"

#: functions.php:603
msgid "Tools/Links"
msgstr "工具/键结"

#: functions.php:604
msgid "Software Versions"
msgstr "软体版本"

#: functions.php:606
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: functions.php:733
msgid "Could not connect to database"
msgstr "无法连结资料库"

#: functions.php:734
msgid "Could not select db"
msgstr "无法选择资料库"

#: functions.php:761
msgid "Error executing query"
msgstr "查询执行错误"

#: functions.php:818 functions.php:878 rep_mcp_score_dist.php:121
#: rep_sa_score_dist.php:124
msgid "Score"
msgstr "分数"

#: functions.php:818 functions.php:878
msgid "Matching Rule"
msgstr "符合规则"

#: functions.php:818 functions.php:878 mcp_rules_update.php:49
#: rep_mcp_rule_hits.php:95 rep_sa_rule_hits.php:99
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: functions.php:1026
msgid "Cannot open ruleset file"
msgstr "无法开启规则集档案"

#: functions.php:1070 functions.php:1184
#, php-format
msgid "Cannot find configuration value: %s in %s\n"
msgstr "无法找到设定值: %s 於 %s\n"

#: functions.php:1194
msgid "Cannot open MailScanner configuration file"
msgstr "无法开启 MailScanner 设定档"

#: functions.php:1360 functions.php:1913 functions.php:1976 functions.php:2067
#, php-format
msgid "Displaying page %s of %s - Records %s to %s of %s"
msgstr "第 %s 页 共 %s 页 - 记录 %s 至 %s 共 %s 笔"

#: functions.php:1409
msgid "Ops"
msgstr "操作"

#: functions.php:1423 functions.php:1519
msgid "Host"
msgstr "主机"

#: functions.php:1449 rep_top_recipient_domains_by_quantity.php:115
#: rep_top_recipient_domains_by_volume.php:115
#: rep_top_recipients_by_quantity.php:118 rep_top_recipients_by_volume.php:119
#: rep_top_sender_domains_by_quantity.php:116
#: rep_top_sender_domains_by_volume.php:116
#: rep_top_senders_by_quantity.php:126 rep_top_senders_by_volume.php:119
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: functions.php:1453 lists.php:214 quarantine_report.php:76
msgid "From"
msgstr "寄件者"

#: functions.php:1456 lists.php:215
msgid "To"
msgstr "收件者"

#: functions.php:1459 quarantine_report.php:77
msgid "Subject"
msgstr "主旨"

#: functions.php:1523 rep_mrtg_style.php:115 rep_mrtg_style.php:167
#: rep_total_mail_by_date.php:148 rep_total_mail_by_date.php:207
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: functions.php:1526
msgid "Time"
msgstr "时间"

#: functions.php:1533
msgid "SA Score"
msgstr "SA 分数"

#: functions.php:1541
msgid "MCP Score"
msgstr "MCP 分数"

#: functions.php:1552
msgid "Message"
msgstr "讯息"

#: functions.php:1555
msgid "Tries"
msgstr "重试"

#: functions.php:1559
msgid "Last"
msgstr "最后"

#: functions.php:1774
msgid "(Hostname lookup failed)"
msgstr "(主机名称无法解析)"

#: functions.php:1746
#msgid "or"
#msgstr "或"

#: functions.php:1874
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: functions.php:1874
msgid "all"
msgstr "所有"

#: functions.php:1875
msgid "Learn"
msgstr "学习"

#: functions.php:1877 rep_sa_rule_hits.php:101
msgid "Ham"
msgstr "正常邮件"

#: functions.php:2031
msgid "No rows retrieved!\n"
msgstr "无法取得资料列!\n"

#: functions.php:2100
msgid "No rows retrieved."
msgstr "无法取得资料列."

#: functions.php:2120
#, php-format
msgid "Page generated in %f seconds\n"
msgstr "本页在 %f 秒内产生\n"

#: functions.php:2283 functions.php:2317
msgid "Error: could not connect to LDAP directory on"
msgstr "错误: 无法连结到 LDAP目录到"

#: functions.php:2286 functions.php:2320
msgid "Error: unable to bind to LDAP directory"
msgstr "错误: 无法 BIND 到 LDAP目录"

#: functions.php:2668 functions.php:2681
msgid "Release: message released to "
msgstr "释放: 邮件释放给 "

#: functions.php:2684
msgid "Release: error code "
msgstr "释放: 错误码 "

#: functions.php:2684
msgid "returned from Sendmail"
msgstr "自 sendmail 返回"

#: functions.php:2788
msgid "SpamAssassin: error code "
msgstr "SpamAssassin 学习: 错误码"

#: functions.php:2788
msgid "returned from SpamAssassin"
msgstr "自 SpamAssassin 返回"

#: functions.php:2801
msgid "SA Learn: "
msgstr "SA 学习: "

#: functions.php:2804
msgid "SA Learn: error code "
msgstr "SA 学习: 错误码 "

#: functions.php:2804
msgid "returned from sa-learn"
msgstr "自 sa-learn 返回"

#: functions.php:2843
msgid "Invalid argument"
msgstr "错误的参数"

#: functions.php:2852
msgid "Delete: deleted file "
msgstr "删除: 删除档案"

#: functions.php:2856
msgid "Delete: error deleting file "
msgstr "删除: 删除档时发生错误"

#: geoip_update.php:30
msgid "GeoIP Database Update"
msgstr "GeoIP 资料库更新"

#: geoip_update.php:39
msgid ""
"This utility is used to update the SQL database with up-to-date GeoIP data "
"from <a href=\"http://dev.maxmind.com/app/geoip_country\" target=\"_maxmind"
"\">MaxMind</a> which is used to work out the country of origin for any given "
"IP address and is displayed on the Message Detail page."
msgstr ""
"本工具是用来将 <a href=\"http://dev.maxmind.com/app/geoip_country\" target="
"\"_maxmind\">MaxMind</a> 上最新的 GeoIP 资料更新至 SQL 资料库. 该资料是用来查"
"询邮件详细资讯页面中显示IP位址的所属国家别."

#: geoip_update.php:44 mcp_rules_update.php:45 sa_rules_update.php:45
msgid "Run Now"
msgstr "立即执行"

#: geoip_update.php:51
msgid "Downloading file, please wait...."
msgstr "下载档案中, 请稍候...."

#: geoip_update.php:191
msgid "Download complete ... "
msgstr "下载完成 ..."

#: geoip_update.php:191
msgid " rows imported."
msgstr "列 成功汇入."

#: geoip_update.php:199
msgid "Unzip failed"
msgstr "解压缩失败"

#: geoip_update.php:204
msgid "Unable to download GeoIP data file."
msgstr "无法下载 GeoIP 资料档."

#: geoip_update.php:212
msgid "Unable to read or write to the"
msgstr "无法读或写至"

#: geoip_update.php:218
msgid "Files still exist for some reason"
msgstr "档案因为某些原因仍保留"

#: lists.php:28
msgid "Whitelist/Blacklist"
msgstr "白/黑名单"

#: lists.php:34
#msgid "Username is not in the correct format to use this utility."
#msgstr "使用者帐号格式错误无法使用此工具"

#: lists.php:149
msgid "You must select a list to create the entry."
msgstr "您必须选择一种名单以建立项目"

#: lists.php:152
msgid "You must enter a from address (user@domain, domain or IP)."
msgstr "您必须输入一个寄件者位址 (user@domain, 网域或者 IP)"

#: lists.php:95
#msgid "To address does not match current username."
#msgstr "收件者地址与使用者帐号不符"

#: lists.php:111
#msgid "To domain does not match the current username."
#msgstr "收件者网域与使用者帐号不符"

#: lists.php:216 user_manager.php:95 user_manager.php:168 user_manager.php:325
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: lists.php:227
msgid "No entries found."
msgstr "找不到项目."

#: lists.php:236
msgid "Add to Whitelist/Blacklist"
msgstr "加至白/黑名单"

#: lists.php:283
msgid "List:"
msgstr "黑/白名单:"

#: lists.php:294 lists.php:316
msgid "Whitelist"
msgstr "白名单"

#: lists.php:295 lists.php:317
msgid "Blacklist"
msgstr "黑名单"

#: lists.php:300
msgid "Action:"
msgstr "操作:"

#: lists.php:305
msgid "Errors:"
msgstr "错误:"

#: login.function.php:31
msgid "Not authenticated"
msgstr "未通过验证"

#: login.function.php:32
msgid "Authentication Required"
msgstr "需要经过验证"

#: login.function.php:33
msgid "Your username and/or password are incorrect"
msgstr "您的帐号 及/或 密码有误"

#: login.php:106
msgid ""
"Sorry the Server is missing config.conf. Please create the file by copying "
"config.conf.example and making the required changes."
msgstr ""
"抱歉 伺服器找不到 config.conf .请复制 config.conf.example 并修改相关参数以建"
"立该档案."

#: mailq.php:28 postfixmailq.php:28
msgid "Mail Queue Viewer"
msgstr "邮件伫列检视器"

#: mailq.php:40
msgid "No queue specified"
msgstr "未指定伫列"

#: mailscanner_relay.php:39 ms_lint.php:32 sa_lint.php:31
msgid "Cannot open pipe"
msgstr "无法开启 pipe"

#: mcafee_status.php:39 other.php:51
msgid "McAfee Status"
msgstr "McAfee 状态"

#: mcp_rules_update.php:32
msgid "MCP Rule Description Update"
msgstr "MCP 规则说明更新"

#: mcp_rules_update.php:39
msgid ""
"This utility is used to update the SQL database with up-to-date descriptions "
"of the MCP rules which are displayed on the Message Detail screen."
msgstr ""
"本工具是用来将最新的 MCP 规则说明资料更新至 SQL 资料库以用来显示邮件详细资讯页面."

#: mcp_rules_update.php:41
msgid ""
"This utility should generally be run after an update to your MCP rules, "
"however it is safe to run at any time as it only replaces the existing "
"values and inserts only new values in the table (therefore preserving "
"descriptions from potentially deprecated or removed rules)."
msgstr ""
"    本工具通常在您更新 MCP 规则后执行, 然而任何时间执行都是安全的, 因为只会更"
"新现有值并插入新的值到资料表 (失效的说明或的移除的规则仍会保留)."

#: mcp_rules_update.php:49 rep_mcp_rule_hits.php:94 rep_sa_rule_hits.php:98
msgid "Rule"
msgstr "规则"

#: msconfig.php:32
msgid "Configuration"
msgstr "设定"

#: msconfig.php:39
msgid "MailScanner Configuration"
msgstr "MailScanner 设定档"

#: ms_lint.php:28 ms_lint.php:39
msgid "MailScanner Lint"
msgstr "MailScanner 状态检测"

#: ms_lint.php:53 sa_lint.php:50
#, php-format
msgid "<!-- Timer: %s, Line Start: %s -->\n"
msgstr "<!-- 计时器: %s, 状态检测开始: %s -->\n"

#: ms_lint.php:76 sa_lint.php:71
msgid "Finish - Total Time"
msgstr "完成 - 总耗时"

#: msrule.php:28
msgid "Rules"
msgstr "规则"

#: msrule.php:51
msgid "Unable to open file."
msgstr "无法开启档案."

#: mysql_status.php:28
msgid "MySQL Status"
msgstr "MySQL 资料库状态"

#: mysql_status.php:33
msgid "Not Authorized"
msgstr "尚未通过验证"

#: other.php:30 other.php:36
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: other.php:39 user_manager.php:297
msgid "User Management"
msgstr "使用者管理"

#: other.php:42
msgid "Sophos Status"
msgstr "Sophos 状态"

#: other.php:45
msgid "F-Secure Status"
msgstr "F-Secure 状态"

#: other.php:48 clamav.awk:28
msgid "ClamAV Status"
msgstr "ClamAV 状态"

#: other.php:53
#msgid "McAfee Status"
#msgstr "McAfee 状态"

#: other.php:54
msgid "F-Prot Status"
msgstr "F-Prot 状态"

#: other.php:57
msgid "MySQL Database Status"
msgstr "MySQL 资料库状态"

#: other.php:60
msgid "View MailScanner Configuration"
msgstr "检视 MailScanner 设定档"

#: other.php:65
msgid "SpamAssassin Lint (Test)"
msgstr "SpamAssassin 状态检测 (测试)"

#: other.php:66
msgid "MailScanner Lint (Test)"
msgstr "MailScanner 状态检测 (测试)"

#: other.php:67
msgid "Update SpamAssasin Rule Descriptions"
msgstr "更新 SpamAssassin 规则说明"

#: other.php:70
msgid "Update MCP Rule Descriptions"
msgstr "更新 MCP 规则说明"

#: other.php:73
msgid "Update GeoIP Database"
msgstr "更新 GeoIP 资料库"

#: other.php:78
msgid "Links"
msgstr "连结"

#: postfixmailq.php:30
msgid "Combined mail queue (Inbound and Outbound)"
msgstr "合并的邮件伫列 (内寄及外送)"

#: quarantine_action.php:51
msgid "Result"
msgstr "结果"

#: quarantine_action.php:53
msgid "Close Window"
msgstr "关闭视窗"

#: quarantine_action.php:62
msgid "Error: No Message ID"
msgstr "错误: 无此邮件 ID"

#: quarantine_action.php:65
msgid "Error: No action"
msgstr "错误: 无此操作"

#: quarantine_action.php:72
msgid "Error: Message not found in quarantine"
msgstr "错误: 隔离区中找不到此邮件"

#: quarantine_action.php:108
msgid "Delete: Are you sure?"
msgstr "删除: 您确定吗?"

#: quarantine_action.php:109 user_manager.php:265
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: quarantine_action.php:109 user_manager.php:265
msgid "No"
msgstr "否"

#: quarantine_action.php:137
msgid "Unknown action: "
msgstr "不明的操作: "

#: quarantine.php:30
msgid "Quarantine Viewer"
msgstr "隔离检视器"

#: quarantine.php:38 quarantine.php:56 quarantine.php:111 quarantine.php:157
msgid "Folder"
msgstr "资料夹"

#: quarantine.php:45
#, php-format
msgid " - %02d items"
msgstr " - %02d 项目"

#: quarantine.php:69
msgid "No quarantine directories found"
msgstr "找不到隔离资料夹"

#: quarantine.php:159
msgid "No quarantined messages found"
msgstr "找不到隔离的邮件"

#: rep_audit_log.php:38 rep_audit_log.php:61 reports.php:107
msgid "Audit Log"
msgstr "稽核纪录"

#: rep_mcp_rule_hits.php:32 reports.php:104
msgid "MCP Rule Hits"
msgstr "MCP 规则命中"

#: rep_mcp_rule_hits.php:50 rep_sa_rule_hits.php:47 rep_top_mail_relays.php:65
#: rep_top_recipient_domains_by_quantity.php:66
#: rep_top_recipient_domains_by_volume.php:66
#: rep_top_recipients_by_quantity.php:66 rep_top_recipients_by_volume.php:66
#: rep_top_sender_domains_by_quantity.php:66
#: rep_top_sender_domains_by_volume.php:66 rep_top_senders_by_quantity.php:72
#: rep_top_senders_by_volume.php:66 rep_total_mail_by_date.php:91
#: rep_viruses.php:127
msgid "Error: no rows retrieved from database"
msgstr "错误: 资料库未传回任何资料列"

#: rep_mcp_rule_hits.php:96 rep_sa_rule_hits.php:100
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: rep_mcp_score_dist.php:32 rep_mcp_score_dist.php:89 reports.php:103
msgid "MCP Score Distribution"
msgstr "MCP 分数分布"

#: rep_mcp_score_dist.php:66 rep_mrtg_style.php:75 rep_sa_score_dist.php:66
msgid "Error: Needs 2 or more rows of data to be retrieved from database"
msgstr "错误: 至少需要资料库传回 2 笔以上的资料"

#: rep_mcp_score_dist.php:90 rep_sa_score_dist.php:89
msgid "Score (rounded)"
msgstr "分数 (四舍五入)"

#: rep_mcp_score_dist.php:93 rep_mrtg_style.php:119 rep_sa_score_dist.php:93
#: rep_total_mail_by_date.php:151
msgid "No. of messages"
msgstr "邮件数量"

#: rep_mcp_score_dist.php:112 rep_mrtg_style.php:159 rep_sa_score_dist.php:116
#: rep_top_mail_relays.php:124 rep_top_recipient_domains_by_quantity.php:105
#: rep_top_recipient_domains_by_volume.php:105
#: rep_top_recipients_by_quantity.php:108 rep_top_recipients_by_volume.php:109
#: rep_top_sender_domains_by_quantity.php:106
#: rep_top_sender_domains_by_volume.php:106
#: rep_top_senders_by_quantity.php:116 rep_top_senders_by_volume.php:109
#: rep_top_viruses.php:115 rep_total_mail_by_date.php:199
msgid "File isn't readable. Please make sure that "
msgstr "无法读取档案. 请确定 "

#: rep_mcp_score_dist.php:112 rep_mrtg_style.php:159 rep_sa_score_dist.php:116
#: rep_top_mail_relays.php:124 rep_top_recipient_domains_by_quantity.php:105
#: rep_top_recipient_domains_by_volume.php:105
#: rep_top_recipients_by_quantity.php:108 rep_top_recipients_by_volume.php:109
#: rep_top_sender_domains_by_quantity.php:106
#: rep_top_sender_domains_by_volume.php:106
#: rep_top_senders_by_quantity.php:116 rep_top_senders_by_volume.php:109
#: rep_top_viruses.php:115 rep_total_mail_by_date.php:199
msgid " is readable and writable by Mailwatch."
msgstr " 能被 Mailwatch 读写."

#: rep_mcp_score_dist.php:122 rep_sa_score_dist.php:125
#: rep_top_recipient_domains_by_quantity.php:114
#: rep_top_recipient_domains_by_volume.php:114
#: rep_top_recipients_by_quantity.php:117 rep_top_recipients_by_volume.php:118
#: rep_top_sender_domains_by_quantity.php:115
#: rep_top_sender_domains_by_volume.php:115
#: rep_top_senders_by_quantity.php:125 rep_top_senders_by_volume.php:118
#: rep_top_viruses.php:124 rep_viruses.php:167
msgid "Count"
msgstr "次数"

#: rep_message_listing.php:34 rep_message_listing.php:93
#: rep_message_ops.php:34 reports.php:77
msgid "Message Listing"
msgstr "邮件列表"

#: rep_message_ops.php:79 reports.php:78
msgid "Message Operations"
msgstr "邮件操作"

#: rep_mrtg_style.php:32
msgid "MRTG Style Mail Report"
msgstr "MRTG 格式邮件报表 "

#: rep_mrtg_style.php:114
msgid "Last 24 Hrs"
msgstr "最近 24 小时"

#: rep_mrtg_style.php:168 rep_total_mail_by_date.php:156
#: rep_total_mail_by_date.php:208
msgid "Mail"
msgstr "邮件"

#: rep_mrtg_style.php:171 rep_top_mail_relays.php:138
#: rep_total_mail_by_date.php:143 rep_total_mail_by_date.php:171
#: rep_total_mail_by_date.php:215
msgid "Volume"
msgstr "大小"

#: reports.php:47
msgid "add"
msgstr "新增"

#: reports.php:57
msgid "save"
msgstr "储存"

#: reports.php:66
msgid "load"
msgstr "载入"

#: reports.php:69
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: reports.php:80
msgid "Total Messages by Date"
msgstr "邮件总量排名 - 依日期"

#: reports.php:81 rep_top_mail_relays.php:32
msgid "Top Mail Relays"
msgstr "邮件转寄排名"

#: reports.php:83 rep_top_viruses.php:32
msgid "Top Viruses"
msgstr "病毒排名"

#: reports.php:84 rep_viruses.php:32
msgid "Virus Report"
msgstr "病毒报表"

#: reports.php:86 rep_top_senders_by_quantity.php:32
msgid "Top Senders by Quantity"
msgstr "寄件者排名 - 依数量"

#: reports.php:87 rep_top_senders_by_volume.php:32
msgid "Top Senders by Volume"
msgstr "寄件者排名 - 依大小"

#: reports.php:88 rep_top_recipients_by_quantity.php:32
msgid "Top Recipients by Quantity"
msgstr "收件者排名 - 依数量"

#: reports.php:89 rep_top_recipients_by_volume.php:32
msgid "Top Recipients by Volume"
msgstr "收件者排名 - 依大小"

#: reports.php:93 rep_top_sender_domains_by_quantity.php:32
msgid "Top Sender Domains by Quantity"
msgstr "寄件网域排名 - 依数量"

#: reports.php:94 rep_top_sender_domains_by_volume.php:32
msgid "Top Sender Domains by Volume"
msgstr "寄件网域排名 - 依大小"

#: reports.php:95
msgid "Top Recipient Domains by Quantity"
msgstr "收件网域排名 - 依数量"

#: reports.php:96 rep_top_recipient_domains_by_volume.php:32
msgid "Top Recipient Domains by Volume"
msgstr "收件网域排名 - 依大小"

#: reports.php:99 rep_sa_score_dist.php:32 rep_sa_score_dist.php:88
msgid "SpamAssassin Score Distribution"
msgstr "SpamAssassin 分数分布"

#: reports.php:100 rep_sa_rule_hits.php:32
msgid "SpamAssassin Rule Hits"
msgstr "SpamAssassin 规则命中"

#: rep_top_mail_relays.php:74
msgid "Hostname lookup failed"
msgstr "主机名称无法解析"

#: rep_top_mail_relays.php:82
msgid "GeoIP lookup failed"
msgstr "GeoIP 解析失败"

#: rep_top_mail_relays.php:92
msgid "Top 10 Mail Relays"
msgstr "前 10 大邮件转寄"

#: rep_top_mail_relays.php:135
msgid "Messages"
msgstr "邮件"

#: rep_top_recipient_domains_by_quantity.php:32
msgid "Top Recipients Domains by Quantity"
msgstr "收件网域排名 - 依数量"

#: rep_top_recipient_domains_by_quantity.php:78
msgid "Top 10 Recipient Domains by Quantity"
msgstr "前 10 大收件网域 - 依数量"

#: rep_top_recipient_domains_by_quantity.php:113
#: rep_top_recipient_domains_by_volume.php:113
#: rep_top_sender_domains_by_quantity.php:114
#: rep_top_sender_domains_by_volume.php:114
msgid "Domain"
msgstr "网域"

#: rep_top_recipient_domains_by_volume.php:78
msgid "Top 10 Recipient Domains by Volume"
msgstr "前 10 大收件网域 - 依大小"

#: rep_top_recipients_by_quantity.php:80
msgid "Top 10 Recipients by Quantity"
msgstr "前 10 大收件者 - 依数量"

#: rep_top_recipients_by_quantity.php:116 rep_top_recipients_by_volume.php:117
#: rep_top_senders_by_quantity.php:124 rep_top_senders_by_volume.php:117
msgid "E-Mail Address"
msgstr "邮件位址"

#: rep_top_recipients_by_volume.php:81
msgid "Top 10 Recipients by Volume"
msgstr "前 10 大收件者 - 依大小"

#: rep_top_sender_domains_by_quantity.php:78
msgid "Top 10 Sender Domains by Quantity"
msgstr "前 10 大寄件网域 - 依数量"

#: rep_top_sender_domains_by_volume.php:78
msgid "Top 10 Sender Domains by Volume"
msgstr "前 10 大寄件网域 - 依大小"

#: rep_top_senders_by_quantity.php:87
msgid "Top 10 Senders by Quantity"
msgstr "前 10 大寄件者 - 依数量"

#: rep_top_senders_by_volume.php:81
msgid "Top 10 Senders by Volume"
msgstr "前 10 大寄件者 - 依大小"

#: rep_top_viruses.php:60
msgid "Error: no rows retrieved from database..."
msgstr "错误: 资料库未传回任何资料列..."

#: rep_top_viruses.php:87
msgid "Top 10 Viruses"
msgstr "前 10 大病毒"

#: rep_total_mail_by_date.php:32
msgid "Total Mail by Date"
msgstr "邮件统计 - 依日期"

#: rep_total_mail_by_date.php:147
msgid "Total Mail Processed by Date"
msgstr "已处理邮件统计 - 依日期"

#: rep_total_mail_by_date.php:217
msgid "Unknown<BR>Users"
msgstr "未知的<BR>使用者"

#: rep_total_mail_by_date.php:218
msgid "Can't<BR>Resolve"
msgstr "无法<BR>解析"

#: rep_total_mail_by_date.php:241
msgid "Totals"
msgstr "总计"

#: rep_viruses.php:165
msgid "Scanner"
msgstr "扫毒引擎"

#: rep_viruses.php:166
msgid "First Seen"
msgstr "初次发现"

#: sa_lint.php:28 sa_lint.php:38
msgid "SpamAssassin Lint"
msgstr "SpamAssassin 状态检测"

#: sa_rules_update.php:32
msgid "SpamAssassin Rule Description Update"
msgstr "SpamAssassin 规则说明更新"

#: sa_rules_update.php:39
msgid ""
"This utility is used to update the SQL database with up-to-date descriptions "
"of the SpamAssassin rules which are displayed on the Message Detail screen."
msgstr ""
"本工具是用来将最新的 SpamAssassin 规则说明更新至 SQL 资料库以用来显示邮件"
"详细资讯页面."

#: sa_rules_update.php:41
msgid ""
"This utility should generally be run after a SpamAssassin update, however it "
"is safe to run at any time as it only replaces the existing values and "
"inserts only new values in the table (therefore preserving descriptions from "
"potentially deprecated or removed rules)."
msgstr ""
"本工具通常在您更新 SpamAssassin 规则后执行, 然而任何时间执行都是安全的, "
"因为只会更新现有值并插入新的值到资料表 (失效的说明或的移除的规则仍会保留.)"

#: status.php:64
msgid "Last "
msgstr "最后 "

#: status.php:64
#, php-format
msgid " Messages (Refreshing every %s seconds)"
msgstr " 封邮件 (每 %s 秒更新一次)"

#: user_manager.php:28
msgid "User Manager"
msgstr "使用管理"

#: user_manager.php:32
msgid "This utility is not used in DefenderMX"
msgstr "本工具不适用於 DefenderMX"

#: user_manager.php:43
msgid "Are you sure you want to delete user "
msgstr "您确定要删除使用者"

#: user_manager.php:52 user_manager.php:61
msgid "Are you sure?"
msgstr "您确定?"

#: user_manager.php:79 user_manager.php:299
msgid "New User"
msgstr "新增使用者"

#: user_manager.php:79
msgid ""
"For all users other than Administrator you must use an email address for the "
"username"
msgstr "除了管理员外所有使用者必须以邮件帐号作为使用者帐号"

#: user_manager.php:81 user_manager.php:153 user_manager.php:316
msgid "Name"
msgstr "使用者名称"

#: user_manager.php:84 user_manager.php:156
msgid "User Type"
msgstr "使用者类别"

#: user_manager.php:86 user_manager.php:160
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: user_manager.php:87 user_manager.php:159
msgid "Domain Administrator"
msgstr "网域管理员"

#: user_manager.php:88 user_manager.php:158
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#: user_manager.php:90 user_manager.php:163 user_manager.php:320
msgid "Quarantine Report"
msgstr "隔离报表"

#: user_manager.php:90 user_manager.php:163 user_manager.php:320
msgid "Send Daily Report?"
msgstr "寄送日报表?"

#: user_manager.php:91 user_manager.php:164 user_manager.php:321
msgid "Quarantine Report Recipient"
msgstr "隔离报表收件者"

#: user_manager.php:91
msgid "Override quarantine report recipient?<BR>(uses your username if blank)"
msgstr "覆写隔离报表收件者?<BR>(如果空白则使用使用者名称"

#: user_manager.php:92 user_manager.php:165 user_manager.php:322
msgid "Scan for Spam"
msgstr "扫描垃圾邮件"

#: user_manager.php:92 user_manager.php:322
msgid "Scan e-mail for Spam?"
msgstr "是否扫描垃圾邮件?"

#: user_manager.php:93 user_manager.php:166 user_manager.php:323
msgid "Spam Score"
msgstr "垃圾邮件分数"

#: user_manager.php:93 user_manager.php:94 user_manager.php:166
#: user_manager.php:167 user_manager.php:323 user_manager.php:324
msgid "Use Default"
msgstr "使用预设值"

#: user_manager.php:94 user_manager.php:167 user_manager.php:324
msgid "High Spam Score"
msgstr "高分垃圾邮件分数"

#: user_manager.php:95
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: user_manager.php:100 user_manager.php:333
msgid "Passwords do not match"
msgstr "密码不符"

#: user_manager.php:125
msgid "administrator"
msgstr "管理员"

#: user_manager.php:128
msgid "domain administrator"
msgstr "网域管理员"

#: user_manager.php:131
msgid "user"
msgstr "使用者"

#: user_manager.php:151
msgid "Edit User"
msgstr "编辑使用者 "

#: user_manager.php:161
msgid "User (Regexp)"
msgstr "使用者 (正规表示式)"

#: user_manager.php:164 user_manager.php:321
msgid "Override quarantine report recipient?<br>(uses your username if blank)"
msgstr "覆写隔离报告收件者?<BR>(如果空白则使用使用者名称)"

#: user_manager.php:165
msgid "Scan eMail for Spam?"
msgstr "是否扫描垃圾邮件?"

#: user_manager.php:168
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: user_manager.php:252
msgid "Activate/Deactivate"
msgstr "启用/关闭"

#: user_manager.php:258
#, php-format
msgid "User Filters for %s"
msgstr "使用者 %s 的过滤器"

#: user_manager.php:259
msgid "Filter"
msgstr "过滤器"

#: user_manager.php:259
msgid "Active"
msgstr "启用"

#: user_manager.php:259
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: user_manager.php:291
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: user_manager.php:291
msgid "Filters"
msgstr "过滤器"

#: user_manager.php:310
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: user_manager.php:314
msgid "Edit User "
msgstr "编辑使用者"

#: viewmail.php:30
msgid "Message Viewer"
msgstr "邮件检视器"

#: viewmail.php:90 viewpart.php:72
msgid "No input filename"
msgstr "无输入的档案"

#: viewmail.php:96 viewpart.php:78
msgid "Error: file not found"
msgstr "错误: 找不到档案"

#: viewmail.php:141
msgid "Date:"
msgstr "日期:"

#: viewmail.php:205
msgid "Actions:"
msgstr "操作:"

#: viewmail.php:205
msgid "Release this message"
msgstr "释放这个邮件"

#: viewmail.php:205
msgid "Delete this message"
msgstr "删除这个邮件"

#: viewmail.php:244
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: viewpart.php:32
msgid "No input Message ID"
msgstr "无此输入的邮件 ID"

#: viewpart.php:36
#, php-format
msgid "Message %s not found\n"
msgstr "找不到邮件 %s\n"

#: viewpart.php:97
#, php-format
msgid "Part %s not found\n"
msgstr "找不到邮件部分 %s\n"

#: viewpart.php:115
msgid "Quarantined E-Mail Viewer"
msgstr "隔离邮件检视器"

#: clamav.awk:32
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: clamav.awk:33
msgid "Virus Identities"
msgstr "病毒特徵"

#: clamav.awk:38
msgid "Database Timestamp"
msgstr "资料库时间戳"

msgid "remove"
msgstr "移除"

msgid "is equal to"
msgstr "等於"

msgid "is not equal to"
msgstr "不等於"

msgid "is greater than or equal to"
msgstr "大於或等於"

msgid "is less than"
msgstr "小於"

msgid "is less than or equal to"
msgstr "小於或等於"

msgid "contains"
msgstr "包含"

msgid "does not contain"
msgstr "不包含"

msgid "matches the regular expression"
msgstr "合乎正规表示式"

msgid "does not match the regular expression"
msgstr "不合乎正规表示式"

msgid "is null"
msgstr "是空的"

msgid "is not null"
msgstr "不是空的"

msgid "is greater than"
msgstr "大於"

msgid "Headers"
msgstr "邮件档头"

msgid "Message ID"
msgstr "邮件 ID"

msgid "Size (bytes)"
msgstr "大小 (位元组)"

msgid "From Domain"
msgstr "寄件者网域"

msgid "To Domain"
msgstr "收件者网域"

msgid "Received from (IP Address)"
msgstr "寄信主机 (IP 位址)"

msgid "is Spam (>0 = TRUE)"
msgstr "是垃圾邮件 (>0 = TRUE)"

msgid "is High Scoring Spam (>0 = TRUE)"
msgstr "是高分垃圾邮件 (>0 = TRUE)"

msgid "is Spam according to SpamAssassin (>0 = TRUE)"
msgstr "被 SpamAssassin 归类为垃圾邮件(>0 = TRUE)"

msgid "is Listed in one or more RBL's (>0 = TRUE)"
msgstr "被列入一个或多个 RBL 名单中 (>0 = TRUE)"

msgid "is Whitelisted (>0 = TRUE)"
msgstr "是白名单 (>0 = TRUE)"

msgid "is Blacklisted (>0 = TRUE)"
msgstr "是黑名单 (>0 = TRUE)"

msgid "SpamAssassin Score"
msgstr "SpamAssassin 分数"

msgid "is MCP (>0 = TRUE)"
msgstr "是 MCP (>0 = TRUE)"

msgid "is High Scoring MCP (>0 = TRUE)"
msgstr "是高分 MCP (>0 = TRUE)"

msgid "is MCP according to SpamAssassin (>0 = TRUE)"
msgstr "被 SpamAssassin 归类为 MCP (>0 = TRUE)"

msgid "is MCP Whitelisted (>0 = TRUE)"
msgstr "是 MCP白名单 (>0 = TRUE)"

msgid "is MCP Blacklisted (>0 = TRUE)"
msgstr "是 MCP黑名单 (>0 = TRUE)"

msgid "contained a Virus (>0 = TRUE)"
msgstr "包含一个病毒(>0 = TRUE)"

msgid "contained an Unacceptable Attachment (>0 = TRUE)"
msgstr "包含不被许的附件 (>0 = TRUE)"

msgid "contained other infections (>0 = TRUE)"
msgstr "含其它感染 (>0 = TRUE)"

msgid "MailScanner Hostname"
msgstr "MailScanner 主机名称"

msgid "Full Name"
msgstr "使用者全名"

msgid "Spam Check"
msgstr "垃圾邮件检查"

#: quarantine_report.php:62
#, php-format
msgid "Quarantine Report for %s"
msgstr "%s 的隔离报告"

#: quarantine_report.php:63
#, php-format
msgid ""
"In the last %s day(s) you have received %s e-mails that have been "
"quarantined and are listed below.  All messages in the quarantine are "
"automatically deleted %s days after the date that they were received."
msgstr ""
"在过去的 %s 天 您收到 %s 封下列被隔离的邮件. 所有在隔离区的邮件将在收到"
"后 %s 天自动删除."

#: quarantine_report.php:75
msgid "Received"
msgstr "收信时间"

#: quarantine_report.php:78
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: quarantine_report.php:97
#, php-format
msgid ""
"Quarantine Report for %s\n"
"\n"
"In the last %s day(s) you have received %s e-mails that have been "
"quarantined and are listed below.  All messages in the quarantine are "
"automatically deleted %s days after the date that they were received.\n"
"\n"
"%s"
msgstr ""
"%s 的隔离报告\n"
"\n"
"在过去的 %s 天 您收到 %s 封下列被隔离的邮件. 所有在隔离区的邮件将在收到"
"后 %s 天自动删除.\n"
"\n"
"%s"

#: quarantine_report.php:103
#, php-format
msgid ""
"Received: %s\n"
"From: %s\n"
"Subject: %s\n"
"Reason: %s\n"
"Action:\n"
"%s\n"
"\n"
msgstr ""
"收信时间: %s\n"
"寄件者: %s\n"
"主旨: %s\n"
"原因: %s\n"
"动作:\n"
"%s"
"\n"

#: quarantine_report.php:163 quarantine_report.php:164
#: quarantine_report.php:165 quarantine_report.php:166
#: quarantine_report.php:167 quarantine_report.php:168
#: quarantine_report.php:198 quarantine_report.php:199
#: quarantine_report.php:200 quarantine_report.php:201
msgid "Policy"
msgstr "政策"

#: quarantine_report.php:170 quarantine_report.php:203
msgid "UNKNOWN"
msgstr "不明"

#: detail.php:45
msgid "Y"
msgstr "是"

#: detail.php:46
msgid "N"
msgstr "否"
